暴 動 罪 三 人 各 判 監 三 年

痴撚線

屌

咁重手

籌錢？

wtf

3年？做乜鳩

我屌你老母！

On9

算好彩啦
法官輕手

咁多

求撚其啦
份 judgement 寫到咁, 你係咪都上訴
呢家判三碌同100碌都係等上級法院搞

呢世人就咁玩完

屌 好心痛

好撚傷心

算輕 以前成日講暴動坐十年

你又岩

控方出埋難民營暴動例子要求判五年,結果都只係無悔意都判三年咁少
算係令警隊無面架啦,法官

玩撚完

呢個真
不過咁，個女仔就算打得甩，讀埋個PGDE 都真係唔洗諗有學校會請

算輕手

三年呀 你廿幾歲入去坐3年呀
7警咁多報到 義士呢 屌 天理何在

其實算輕
當然最好係打埋上去，解釋返「暴動」既定義，睇下有冇機會再減

BABEd 唔駛 PGDE
甩到就可以註冊

真係算輕手

屌 有乜可以做到

依家讀緊個hku babed 都凍過水

做廚果個上訴應該有機會打甩
另外兩個斷正就慘

佢如果有心玩死第一被告就真係判 9 個月
等你唔敢上訴

係都黃台仰同梁天琦先啦屌

yes

可以做啲咩支持義士

3年算少啦

想點判？

想人唔上訴？

講真,曼德拉坐左20幾年政治獄添啦
你要爭取野,係要付出代價架啦
由古至今都係,我覺得好fair,驚咪唔好做囉,人地攞槍逼你上去?

除左錢真係冇野幫到手

港大？

黑警圍打上手扣人士都冇三年
掉玻璃樽三年

逃起 = 承認參與暴動真係好無辜
經歷過雨革，正常人都知企定定食花生只會被打獲金

咁真係犯咗法，可以點

古代比人捉到要死添呀,反朝廷反皇權

比預期中少
已經算好

跑走都比佢屈 又無斷正掉野

佢用難民做比較, 咩logic黎

古代

佢地係咪冇帶口罩遮面

黑警犯法判刑大家開心
暴動犯法判刑大家就算唔開心都要接受,唔好屌
咁樣你地同撐警班傻鳩奶中廢中廢老係無分別

仲多過七個猶差, 公平咩

agger,唔可以雙重標準比位人入

有得咁比?

旺角事件真係算暴動?

革命失敗就係義士被清算

唔撚係呀

義士

同話人出去抗爭唔應該戴口罩有咩分別
咁有得唔坐梗係唔坐嫁

其實一定要上訴，最重要搞清楚究竟呢場係咪一場暴動。條法例實在寫得太廣泛，非法集結破壞社會安寧已經係。

咁雨革10月3號係彌敦道打到仆街，唔通唔影響社會安寧？先例一開，以後好大機會乜鳩都用暴動罪去告。

屌你老母

港豬未見識過鬼佬 中東佬d示威方式 係咁

認真 比想像中小
算佢地好運

呢個官個定義話有暴力已經係暴動呀嘛

抵撚死

行得依條路預左
出到黎，已經冇得返轉頭做正行
都可以算係破斧沉舟

其實3年俾想像中少左已經
只係跑個個都俾人判係無奈啲

算輕

重點係點解無乜巴打屌公安條例唔合理

岸鳩

個官夾硬砌做廚果個跑佬都叫參與
根本就想開先例方便以後鳩告

政府先撩者賤

唔知俾人點去台灣做緊雞果條女有咩感受呢?

果個時間入左果個空間,我係法官都比唔到位佢走甩啦唉
點解釋到,又唔係記者

可唔可以拎出黎討論吓

講真
7警打人坐2年
暴動坐3年好撚合理
有撚哂片比人影底哂 唔好話自己無做過
你估打得甩?
入到去坐諗返自己又無人幫又無錢
所謂要爭取班人去哂邊?

好撚黑暗

係犯左法，老實講。
比人斷正衰左真係無計，除左第三被告比較無辜。但究竟係咪定性為一場暴動，呢點好緊要。

判詞寫有非法集結中有暴力行為就算係暴動
上訴一定要拎著呢個point 去打
如果唔係以後有可能發生既任何「運動」都會好易俾人屈鳩左去暴動

我好支持佢地
不過如果革命義士無犧牲既心
咁真係永遠唔會有進程
三年監講真真係唔算係D乜

上訴

同埋要俾證據證明只係食花生都好難

有人係入面招呼佢地

一定係針呢一點黎打架啦
你定到有暴力就叫暴動咁撚闊
一陣人血饅頭出黎托棺材你都屈到佢暴力啦

叫佢地小心入去比啲大隻佬屌屎忽好過,呢樣最難捱

我係咪去撚錯咗其他地方？
話判得少都講得出 我屌你哋老母 你班仆街唔值得佢哋三個為你哋付出

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

係香港法律唔等同正義 犯左法唔等於做錯事

之所以香港要獨立 就係因為香港變人治 法律只係維穩同埋幫有錢人

我只係想講 冇絕對既正義 你贏左你就正義
義士係極權既情況下 坐一日都多啦屌你老母

個個都好似你地咁諗既話不如都係和平理性非暴力算啦

屌你老母

七警係為左發洩，仲要身為執法人員知法犯法

三義士只係為左對社會不滿而強烈表達，並唔係意圖去傷害人

唔會比保釋,會著草

仆街支共又害左三個人

法官算好好人

判得好輕

其實算輕

黑社會互斬算唔算暴動

好無言
個女仔識 都算有幾句

你不如比較下全世界暴動判幾多啦
唔駛犧牲既?

通常要等幾耐？

五毛見一個block一個

其實你係咪以為革命係玩玩下
希望你地知道做乜野係相對有乜野後果
你可以好爽咁掟磚打黑警,不過你俾人拉真係幫唔到你D乜

普通mag仔最高判3年

咁不合理之處係?比外國嚴謹?

問題係七警只係告「襲擊致造成身體受傷」而唔係酷刑罪，點解果三位可以唔告普通襲擊罪而係最重果條暴動罪

最慘係用左自己人生 換到d咩？ 你話同689一齊同歸於盡都話 一換一 但點都好 都會企係抗爭者果邊

屌你老母
跑走都要坐三年

不過又咁睇.....世界各地搞獨立犯事既，都多數搵籍口去重判.....所以革命唔係講玩

比cam影到兜頭踢落警果位遲啲應該好大獲
定有戴口罩拉唔到佢?

個官而家定義破壞社會安寧=有用暴力
個入罪範圍咁闊你覺得合唔合理

無計,我地對手係共狗,要贏真係唔係講咁易
如果接受唔到人生玩完,真係唔好亂推人去做革命,因為而家既打壓已經算好細力...

個女仔真係慘

咁外國套司法制度咪又係幫有錢人
同埋又唔係黨主席打俾法官叫佢點判，咁都維穩?

定義太廣
基本上同不誠實使用電腦一鳩樣
要用呢個玩你係有排玩

我估唔係有人放火都會夠膽告暴動。

有火果下觀感上嚴重左好多。

法官判刑時指，向警員擲玻璃樽未必需長時間監禁，但二三十人持續這樣做情況就不同，一旦暴力蔓延，情況隨時失控，故要判阻嚇性刑罰以防類似情況再次發生。法官續指，警員配備及保護不足，生命受到威脅，無警員受傷屬警員自己幸運，片段可見參與者用盡全力向警員擲物，是意圖令警員受傷，無論他們參與暴動的原因是甚麼，罪行都相當嚴重。

法官判刑時指，向警員打示威者未必需長時間監禁，但七人持續這樣做情況就不同，一旦暴力蔓延，情況隨時失控，故要判阻嚇性刑罰以防類似情況再次發生。法官續指，市民配備及保護不足，生命受到威脅，曾健超只受輕傷屬幸運，片段可見參與者用盡全力向曾健超拳打腳踢，是意圖令曾健超受傷，無論他們參與毆打的原因是甚麼，罪行都相當嚴重。

成段野應用返落七警 完全岩用。

唉

慘 7警出返黎就有大把錢

咩叫破壞社會安寧 冇人死、冇人嚴重受傷、冇任何店鋪受破壞都叫暴動？

咁以後咩都唔洗搞，已經等同冇左集會自由。拎把最嚴既尺去度，光復行動都已經可以告暴動

天怒人怨

啲領袖呢？係咪要出黎負返啲責任？比錢又好，抗議又好。 定係已經大魚大肉，享受緊中共/CIA既 payment啦

屌佢老母，有暴力就係暴動罪

旺角單野都暴動
仲咁多人認同
咁佔中都暴動啦
你地班友係咪覺得無問題
記得單野發生後tvb新聞話暴動勁多人屌
宜家變成咁

重加埋非法集結喎大，有咩情況會係一班人一齊做掟磚程度既暴力?

d 警犬掟磚又點計

判咁少

有無人想籌錢上訴

佔中佔旺好和平

和平係因為你坐係屋企睇電視

唔好講到普通市民就唔識法律 就唔會知法犯法
一個正常人都知投擲玻璃樽磚頭會擲死人 依架3條on9好撚明顯就熱血上腦 又比人捉到斷正
你話要表達不滿大撚哂? 我表達我不滿就可以屌你老母? 咁你點幫依3位義士呀 快撚D幫下手啦 人地要上訴 上訴都要錢架

網上多五毛是常識吧

我真係第一次見有人話義士坐監係合理

屌你老母點解班義士係走出黎啊 係因為香港已經冇法治 當法律解決唔到既時候 革命係唯一一個方法

義士坐一日都覺得多啦屌你老母 如果你地仲想攬撚住個人治過世 就走啦屌你老母

黑社會係旺角見人就打個陣你訓左無睇

諗下點捐錢

認真 搞眾籌 想捐

排隊等緊上court啦
咁都三碌 佢哋冇得避咖啦
中共CIA你係咪睇陳雲9up睇得太多

真係要上訴，要求有暴動既清楚定義。

其次係逃跑都當參與暴動

而家有邊d籌錢搞緊 有冇人知?

好似無證據佢地有做暴力行為
只係單方面猶差口供

佢地坐三年換左我地農新年可以幫藍絲買D唔好食又特別貴既風味魚蛋
多謝佢地呀

佢無話要去到掉磚
佢話有用暴力就=破壞社會安寧
咁點為之暴力呢
任佢講

警員係可以用適當武力，個拗點咪喺到囉
適唔適當就個官睇啦

暴乜嘢動，cctvb報以巴事件有死人都只係衝突

可以, 我覺得強國猿一定會做

入罪門檻會唔會低左D, 點為知破壞社會安寧? 咁講佔中嗰陣已經可以定義為暴動

今次你用咩定義都係暴力啦下話

其實警察集會句「屌你老母」都係作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為

咁呢個空間就係比控辯雙方去打
單單case唔同，佢好難列出暴力既定義架喎

個官話有暴力就係暴動，呢啲係乜柒判法

我無話今次掉磚唔係暴力
不過佢咁定義咁樣入到罪
以後就鳩告鳩入
第三做廚果個係條路跑走都告得入

你呢段野套返落撐警論都得,法律唔駛要

我真係第一次見有人話警員坐監係合理

屌你老母點解班警員係走出黎啊 係因為香港已經冇法治 當法律解決唔到既時候 釋放壓力係唯一一個方法

警員坐一日都覺得多啦屌你老母 如果你地仲想攬撚住個人治過世 就走啦屌你老母

最諷刺係
暴動罪係港英惡法對付67暴動既共狗
而家俾共狗拎返黎對付敵對人士

支持義士!

跟人跑就係身有屎，同老屈有乜分別

律政唔告唔關法官事

而家咪話佢用暴力=破壞社會安寧太撚闊囉
日後拎呢單做案例乜撚都打得入暴動啦

如果去到最EXTREME,反水客都可以係破壞社會安寧,無不反對通知書咪暴動

但法官有權自行理解條文
一個人又唔係玩毒氣點破壞整個社會安寧

唔判監先係人治呀

Up 乜春，完全唔通

明我以德 明我以堅貞的勇敢

屌 條友又on9唔識同個官講

屌你老母

七警係為左發洩，仲要身為執法人員知法犯法

三義士只係為左對社會不滿而強烈表達，並唔係意圖去傷害人[/quote]
咁都唔係意圖傷人？咩logic

會唔會搞個眾籌幫下手

係

咁樓上條友都唔通啦
如果暴動判得重要屌,咁同撐警廢老屌法官有分別咩,咪又係輸打贏要

可以用適當但唔係圍毆嗰種適當
知法犯法理應罪加一等
但而家charge暴動淨係在場都判三碌 相比起嚟七警其實判得輕手…

如果有份掟磚既就唔抵可憐

其實啱

講左,法官屈到跟人跑都叫參與

但個官用有暴力行為呢個原因去定性為暴動，呢一點好有問題

啫係藍絲打人都可以告暴動啦

影住掟

其實區域法官好多都紅底，不過三年真係算判得輕

講左,法官話跟人跑=參與,唔企定有可疑

我估有，但個官唔信
我睇報紙，廚師都話果晚係去唱K
唱完見一班人走，好不安先跑
個官就話應該要企定定

（但經歷過雨革新聞都會知，企定定只會先捉你去暗角打，再拉返差館 ）

有無人捐錢？

當年英國佬係改過黎因爲立左個唔知咩人權法定咩
但俾臨時立法會廢左保留番原版
呢把殺人刀留黎就係今日用囉

如果美國國會通過在港因反對政府打壓被捉有刑事但繼續允許佢地入美國國境，咁佢地係咪可以向美帝申請政治庇護？

政府會選擇性檢控
咁都打得入即係衰硬

輸打贏要正式啟動

法官係相信合理表現,跟得跑就有合理可能相信佢當年有份掟野
唔係屈,係睇環境證供
唔該尊重法官,家陣判親案都比人屌,判警又屌,判暴動又屌

但呢單真係破壞社會安寧喎
你確定個官審其他case都會用魚革標準?

一定要上訴

香港例無不反對通知書就係非法集結

但休班警集會係無告非法集結

唔好偷換,

柒警係制服後再打人, 而家係無證據下告人

咪on9 見到危險走就係天性 咁撚多黑驚驚咪走

難得有人講人話

好學唔學學撚埋班藍屍下下鳩UP話咩係政治監都唔知做乜撚野

做廚果個有少少爭議,比人斷正果2個叫做無證據?

我都係覺得兩單唔同好難相比

點樣破壞社會安寧？
掉完磚第二日咪照樣返工做生意

你有單先例係前面會唔拎黎做標準？on9架？

呢個律政司選擇檢控既問題關法院撚事咩

疑點利益歸於被告？

痴線你岩岩唱完k 見到兵荒馬亂既環境你會企定定 還是 走人

七個猶差都有用暴力喎

如果可以推翻到政府三年算係咩 依家講緊係咩都改變唔到 但義士就入左去坐 究竟可以做咩實質既野？

個邏輯唔係非法集結加暴力等於暴動咩？

個官負責判架咋，你估個官執埋法咩

知法犯法

咁講真 遇到危險/唔知咩事果陣係人都跑架啦
呢d係人既天性黎

所以先話佢夾硬砌第三個跑走都叫有份參與先可能打得甩

法律唔係講證據咩

相信可以當證據,5毛賤狗你知唔知咩叫beyond reasonable doubt

法院班狗官唔撚識比壓力呀?

如果乜野不法行為都感情用事唔駛跟法理標準定罪
販毒走粉貪污瀆職殺人放火都可以判幾個月了事,香港果時就真係玩完啦

我都支持義士
但我唔明點解有人會覺得佢地可以無罪釋放
咁都要輸打贏要 同幾個禮拜前d撐警藍絲有乜分別？

7個警察 多過三個人 非法集結 暴動啦

我梁國雄議員表示憤怒

案底

上撚左腦咩你,我都5毛
黑警坐監我不知幾開心

學藍絲有咩問題 人地團結過我地

普通法嘅判決睇過往案例睇得好重
所以今次上訴失敗嘅 大家都係專心做港豬或者諗定後路算啦…

好簡單,問下果幾條5毛狗

有爆炸聲,有人叫火燭
你係會跟個法官講唔好郁定跟人群走

agger,有啲仲開始屈人五毛,心諗屌你老母咩
依家本土派越黎越唔受支持咪呢啲無腦友搞成囉

返去同波台友一齊假膠算啦

有個係大學生 宜家有案底 玩完

仲要有一大班人喪跑

開先例 正

所以咪返去一齊做本土打手
你屈我我屈你，幾爽

咁要到出現後果先判，就出唔到阻嚇作用啦
同埋如果下一單性質唔同，你又點用魚革個暴力標準去判，掟磚放火已經係一個分野
主要都係睇你信唔信個官係真正中立囉

比D傻西熱狗日日煽動要勇武
出左事就乜柒都唔理

邊個話無罪，而家屌緊無定義暴動罪

好撚

真心想幫佢三個只有錢 ， 如果講香港未來 理性d諗 一係做港豬 一係移民 一係等經濟差到冇得再差 負資產 人人失業 冇野係惡得過窮 但唔知等到幾時

無謂浪費錢上訴

籌生活費好過

魚蛋好似係本民前搞出黎

咁法例真係要定得廣
無可能寫個陣寫曬所有情況出黎

香港只會愈來愈多政治犯 真係好悲哀

裁判官判得一定唔會判得少
地區法院入獄率高到仆街

拎同一罪去告
而家重有幾廿個孭緊暴動排緊期上去 呢班應該死硬
再講咩叫暴力行為 支尺係點樣根本任佢講

sad

如果本根冇人見到冇相影到廚師做"擾亂秩序"既行為, 根本就冇乜理由告得入

講暴動，我覺得3萬猶差上街屌老母似暴動多啲

而家要拗既係 究竟呢場係咪一場暴動，如果有暴力行為就已經達致破壞社會安寧。咁光復都唔洗搞。

仲有，不反對通知書本身有機會就已經係違憲，損害市民既集會自由。再加埋非法集結、暴動呢兩條定義咁空泛既法例。唔正確界定既話，香港再係集會自由。

咁你諗下人地做d野出黎有咩用仲好？
如果無用既 我做港豬 藍絲算啦

其他兩個都話比猶差斷正掉野 無得講啦
個廚跑走都比佢屈佢參與

你講果班係同一事件，用返魚革標準係正常
至於係唔係任佢講，就睇你信唔信個官係獨立判案

而家呢個根本唔係裁判官

心虛都計

都預左啦義士

判刑都算
重點係對暴動兩字嘅確實定義
呢樣先重要

諗緊點走了

你咁樣即係輸打贏要姐，案件對你好既就係司法獨立，法官判決對你不利就係公安條例，咁樣做點對得住成日掛係口邊既核心價值，我唔認為呢件事有咩唔合理，講真坐3碌算好彩

影左片既就一定走啊甩啦 冇影到都仲有得打下

事實上佢係唔好彩

其實唔算重

香港真係多得你呢d on9仔
你同撐7警無罪釋有乜撚野分別？

其實都好虛
你要用呢個先例，暴力程度就要同魚革差唔多，睇你信唔信香港重有司法獨立

要坐監悲哀
無人話錯
無值唔值得為班咁既人咁做姐

呢d真係要打到上CFA

特登判重d，嚇下你班友

冇人睇過呈堂片，唔知是咪斷得好正
但如果好似報紙講，辯方話被捕冇口罩，條片有口罩，個官好似判 civil case 咁去 balance possibilities 話有可能跑跑吓甩咗

咁下次明明條片藍色口罩，你紅色口罩，用同一邏輯都係話口罩好容易可以換

有人咪講撚咗點解囉
香港真係多得你唔少
三個義士坐監仲比人打落水狗咁

早幾年撐政改遊行咪有藍絲扔蛋扔中左個madam

我send email 問差佬佢話唔起訴

區域法院

所以先話呢個上訴有機會打甩
佢好彩

咁公安條例ON9其實一直都有人屌過不過冇咩人理
只係近呢幾年佢用得密過以前好多咪大家都知道其實呢條法係幾惡

d 人有咁嘅留言係咩心態， 講到唔關自己事咁

提提大家講還講，大家都係根據網上片段同新聞知道當時環境而作出討論，應該唔會有人係現場既

可以點幫

上訴唔係district到審呀

望到d 留言，好似本土派做既野都可以繞過法律，唔受制裁咁
唔係話佢地3人唔值得同情，而係佢到碇樽/磚真係有問題（廚師個判詞係有問題，但依度淨係針對碇野e個行為）
如果咁都唔判既話，香港就真係玩完

7了

一路都講緊呢個官落得太闊
示威+人多+有暴力行為=破壞安寧
咁就入得暴動 其實連長毛出黎抬棺材都可以入佢暴動

其實暴動係邊個定性？純粹梁振英出嚟9up 就係？

長毛抬棺材又算咩暴力
係你自己訂得闊咋喎好似

其實判刑真係無咩好講，只係個官用有暴力行為為由而定性為暴動，呢點對日後既影響好大。

好多五毛

咪係，成班好似官咁
係度話人斷正
仆你個街啦，下下斷正蒙頭蒙面托柒？

以後抗爭比猶差拉到至少先告一條暴動罪

法例係要落咁闊架啦
根本唔係例既問題，而係你唔信個官會獨立咁處理

的確唔關自己事
除非你驚將來自己有份被起訴

我支持義士
但我想問下唔計廚師
你覺得另外兩個斷正都唔洗坐？

你估連登少支那五看狗咩
如果咁都叫暴動
咁七警應該判酷刑

以後咪無人出黎囉

基本法呀？宜粗不宜疏

d 人又話抵死呀 係到恥笑既人係咩心態 衛奕信雖然賣港 但真係冇撚講錯 香港人係雙面人黎 有事時就問點解冇人企出黎 有人企出黎就話自己唔應該牽涉其中 e+衰左只換來被恥笑 割席

本土打手最中意叫人去死
唔講咁多，上訴ho ball

咁可以點定義咩叫暴力呢？
唔係要比個官根據實際情況而決定架咩？

我屌你老母啦唔關你事
香港你冇份？冇份就滾啦仆街

主流支持曾俊華已經顯示香港人厭戰，唔想武力抗爭

義士想知佢幫我爭取左乜野， btw , 可憐下佢老豆老母都會既

麻煩大家理性少少，分返開法律 同 公義。
法庭係唔應該以公義與否去判罪。

但佢話呢場係暴動既原因係因為有暴力行為，呢點無可能認同。

我都估唔到連登有咁多港豬 依家人地企走黎 但係失敗左就比你地班撚樣

好慘。
中共成功阻嚇港豬。

黑警又係賤。
反抗暴權無把握真係唔好試。

暴左好耐啦，你訓左幾耐？ 班警察+律政師扮睇唔到渣
唔知有無人記得，13年689 去天水圍落區，果陣人力示威者都有去
當場比班鄉黑打，而到宜家未有人需要上身

三年真係好多，求學時期坐下坐，咩前途都無哂

下,有得唔計咩

人民法院唔計收錢唔計屈政治犯一向好專業

長毛抬棺材已經一早比人話暴力啦

個女仔好慘
會唔會自殺架
出黎我要左你

厹

暴唔暴力唔係個官因應案件而決定咩？

咩app有新聞通知咁好？

個官誅心論

班人連'跟住人群走都當暴動'都支持就知咩事

建制一早落左釘,呢班人平時扮屌政府儲關係同credit,關鍵時間就玩內爆

屌你自問自答

吹水姐
你估真
想損錢唔知點損好

根本個官嘅判詞狗屁不通但冇人講
個個就係話抵坐啦抵坐啦要還嫁要還嫁

成班五毛狗又出嚟

Apple, now.....

遲早架啦

就快推下鐵馬都告你暴動罪

都話官商鄉黑架啦 四位一體
你睇下當日佔旺打人果班黑社會，doj有冇起訴啊？
按個官個邏輯佢哋都係暴動啦
根本而家黑社會打人就冇嘢 平民打人就坐幾年

上訴都係 cap 左 7年
同埋被告上訴唔會加監

認真 點幫佢地

tvb講同法庭講係兩個層次喎

理性d 講， 暴動？ 暴動係邊？ 咁鍾意拎外國做例子， 好呀， 睇下外國有冇人扔𥖁比人告暴動？ 冇炸彈冇死人冇刀冇槍叫暴動？ 你講笑咋話？

正確符合法律同公義既判法就係普通襲擊同襲警， 最多判一年

唔係法官起訴人架喎

維穩費加左？
五毛多過仆街

其實話義士坐得合理班人根本係左膠泛民既同一類人

你已經假設左香港係仲有正義同法治 既然係咁不如返去和理非非算啦

當義士因為法治同香港被破壞而走出黎既時候 你班撚樣話佢地坐得合理

攬撚住你地個「法治」過世啦屌你老母

我都睇緊點幫好

123

咁你都係假定香港完全冇法治姐

如果我係義士, 出返黎唔同你玩大佢我死唔眼閉, 反正已經冇退路

除 了 有 一 些 罪 行 是 法 律 已 硬 性 規 定 刑 罰 ， 例 如 謀 殺 必 須 判 處 終 身 監 禁 ， 上 訴 法 庭 無 權 更 改 刑 罰 之 外 ； 在 處 理 其 他 要 求 減 刑 的 上 訴 時 ， 上 訴 法 庭 通 常 有 權 更 改 刑 罰 ， 既 可 以 加 刑 亦 可 以 減 刑 。 很 顯 明 的 道 理 ， 上 訴 人 如 果 估 計 會 被 加 刑 ， 就 不 會 上 訴 要 求 減 刑 ， 但 控 方 如 認 為 判 刑 太 輕 亦 可 以 上 訴 要 求 加 刑

都block左唔少人
話抵死個d

唔算重

抗爭就係要預左坐監架啦
冇勇氣坐監又要學人抗爭
而家又要酬咩安家費 想點先

係就係cap咗7年不過上訴可以加監

唔該諗下啦， 差佬知法犯法又可以唔告酷刑，市民扔下𥖁仔就暴動而唔係普通襲擊

其實一向多

Apple都有

律政問題

你班傻仔 快d去暴動啦。精人出口 你班傻仔咪出手囉。
始作俑者就收錢 你班傻仔就幫佢坐監

事實係

七警?

抗爭同安家費有咩問題

香港有法治?

香港就算有法治都只不過係用黎維穩

你呢d咪傻仔囉

有無眾籌 幫咁多位義士

唔係完全，只係去唔到standard

法官判非法集結+暴力=暴動
無不反對通知書或抵觸不反對通知書=非法集結
砌你刑毀,傷人等於暴力

彭督一早講左香港會比香港人爆死

不人係講法院

屌你老母 仆街正府

七警咪判咗囉
律政唔告其他差佬關法庭咩事

( Show Blocked User - 職安戰士）

所以未話淨係講扺死抵死果班都on99
犯罪係要判刑， 但唔會係暴動罪， 因為事實係根本冇暴動過， 睇清楚！

法庭係唔會理咩公義唔公義，至少呢個case未去到

就係同七警案一樣，睇錄影睇証據去判，三年個人唔覺得特別重。

反而咁既case定義為暴動就對日後麻煩d

坐監係咪都可以讀degree?

睇你點定個標準啦，起碼唔係黨中央指示法院判案

有冇得籌錢呀喂

e個就係點解香港政治/民主發展咁垃圾既重點 d政黨/全職搞政治全部都係呃政治飯食 真心為港付出就比人笑傻仔垃圾 個個咁撚自私短視 邊有人重敢玩呀

有咩高見? 個政府越製造得多政治犯, 就越多人唔理後果以死相搏

慘

骨子裡都係泛民

今次佢明明講到係一堆人擲玻璃樽呢樣係暴力
砌乜撚野啊
定係你覺得呢D唔係暴力啊

但個判案機制都係獨立，唔服就上訴
唔係一直都咁run?

好撚多五毛

Agree. 所以一定要上訴，搞清楚暴動既定義。

咪就係入罪條件太闊
初級法院d紅底官又經常偏幫檢控先話有問題

是

高登正評多過負評

Agger

擲玻璃樽等於暴動係得香港有呢個判決

啱啱睇吓鬼佬嘅定義，多數涉及侵犯他人財產先算Riot，但初一事件好明顯全部人個目標係警察，冇搶劫冇平民傷亡，受傷嘅都係持份者，咁都只係兩批人衝突啫

家陣都未到終審都仲有得打落去
都唔知成班係到嘈咩司法不公做乜鬼野

講錢傷感情

要捐錢支持

我認同呀
只不過覺得出咗個結果唔啱心意就話法治已死，係侮辱咗香港既法治囉

五毛可能乞人憎 但唔毀你前途
但所謂同道 叫你衝 自己縮果d 會令你不可翻身

被暴動

個判詞好強烈主觀性

即係始於都係對法官信任與否既問題啦

收撚皮啦
唉一個好女仔咁就無左自由

做乜咁多以前block 落嘅人係度留言

咁條罪太闊同埋個定義咁廣都係一個問題

唔好非黑即白啦，唔係三年就社會服務命

咁關個司法體系撚事咩
你咪走去屌當時臨時立法會囉

個官如果絕對中立既話
自然會因應每單個案作出適當判決

咁而家個落個定義咁撚闊係咪唔撚屌得呀

咁屌個官做咩啫你

國際社會講暴動唔似香港班狗連打人都當係

而係要去到玩燃燒彈或放火燒野

其他一般慣例係告傷人

所以光明頂話支那/支港係文化基因低劣的賤種堅正確

咪係
成班話輕果啲on lun9
港豬真係唔值得有呢3 位義士

有撚絕對中立
律政司選擇性檢控 初級法院d長期偏幫檢控同警察
你叫人信佢地中立

想問下第三被告係咪真係淨係因為係事件當中跑所以先比人告？如果無片證實佢有參與係事件當中無啦啦比人告三年應該有得打甩？

係啵，五毛真係好善良啵

你條白痴係咪唔識分司法機關同行政機關

係暴動罪個標準係判得極輕
但個問題係根本就唔係乜暴動罪
就好似老屈你一條比較重D嘅罪
跟住懶係好人咁話我只係判你個條罪嘅一半刑期算好人架啦

而家的確有放火燒野喎，重睇返果陣新聞啦

你睇下非法集結個definition啦

咁而家有暴力行為就破壞社會安寧係咪個官講架

咁咪就係始終都係信任問題囉

我有屌過司法唔中立？你咪撚打稻草人屈鳩我呀
不嬲都講條罪佢落得太闊同埋班官根本唔係中立

為班有腦既香港人都話丫，但當中有班乜都唔知既廢老廢中，爭取既同時都幫緊班仆街，到頭黎踩多你兩腳，搞成咁真係唔抵

警司警誡係咪好d

即係你覺得個人數可以多啲?純粹研究

單講呢句說話又有咩大問題
個問題係在於條例係話破壞社會安寧＝暴動
佢只係跟例判
你要屌呢條惡法關個官撚事

根本就係佢地自己做衰晒
重邊有可能叫人信佢地 所以先屌佢立個先例立得咁闊做衰晒囉

咁咪姐係班撚樣一直偏幫先會令我地冇可能信佢囉屌你老母

仲想我地點撚樣信香港有法治啊? 五十年不變啊?

你講得官係紅底就已經係唔信囉

咁叫唔叫屌司法唔中立

現行制度唔講人大釋法
點演繹,理解條文係官做
所以當日中共先死都要把持最終釋法權

現在你班官係演繹至點都好易告到人

無成本，點解唔做？

個廚師呢

咁中唔中立就見仁見智啦
我自己覺得起碼7警案已經證明重有一定程度既司法獨立

咁初級法院班官係咪偏幫檢控 睇往績根本無講錯

7警有冇偏幫

創業幫義士，有無同路人

重未到應有既標準囉

又維穩
有人放火唔等於果三條友放火

姐係同場示威玩連坐法

國際金融,生番智慧

點撚樣爲之叫偏幫檢控

所以咪見仁見智

講清楚你想做咩，你俾我既感覺係會義士創業多啲

玩完

港大踢你走
註冊註唔到
冇學校要

可能最後要下海

Block哂啲五毛柒頭

其實每一單判得公唔公正真係好難講
但起碼叫有得上訴先

一直以黎偏幫 咁多人含冤受屈 依家彈個7警出黎冇偏幫佢地 香港好有法治同司法獨立

而次7警足足拖左幾耐 有哂片7條友打撚一個冇得還手既人 入2年
但係唔入酷刑罪

個廚無比人捉到掉野無比人捉到出手打人踢人
齋跑走都誅心論話佢有份參與

咁算唔算呀

你香港人不如行秦律大清律例算
反正同一個賤族

無有錢人支持。。。你唔係以為所謂獨立會成功呀？

係架，但法院叫做頂住先

如果呢單case交比古美門，會點打？

連坐法會好d

實坐2年，好快過

原來你個邏輯係ON9到定佢罪＝幫檢控

敦個倫先

初級法院班官好少會質疑d猶差既證供
搞到要上訴已經浪費金錢同時間

咁你講下點樣唔係偏幫 有咩高見

其實係咩意思?
即係法官偏幫律政?

唔好合理化放火同擲磚頭啦

同埋三件傻仔都無認罪 點樣叫對社會不滿😂

律政司係行政機關黎
關司法機關獨唔獨立咩事

得啦得啦

咁樣睇柒警好似判咗少咗D喎

咁個system係包括埋上訴先完整
又唔可以話因為搞到要上訴先不公喎

驚你睇唔清楚

前幾頁有啦

係
呢啲細法院，即地方法院好多官都係係律政師果邊撈唔掂先去區院做，好多都係政府啲人，所以高院可能會好少少，可能（聽人講）

呢個世界大把人冇讀過大學
亦大把人有案底
偷野,同人打交都已經留案底
唔好講到世界未日咁

睇返英美法例，暴動既定義都好闊。但你地有好既制度去防止行政機關濫權濫告，而香港只能夠依賴司法獨立去保護。

有冇法律JJ分享下外國案例

佢可能覺得律政係有心鋤＞有罪＞律政目的成功
咁咪幫左檢控囉
佢一早就假定哂所有野根本就冇野好討論

咁撚多五毛，係咪上錯討論區？？

係，其實批評判決之前真係要睇清楚啲資料
唔係就同藍絲一擔擔

咁我又唔係話制度不公
只係話由檢控去到上庭根本對被告班人不公平

你明嫁啦

舊年年初一旺角咁多人，俾人捉到起訴嘅唔算多，當日係現場參與嘅，又好彩冇俾人捉到嘅應該慶幸同感恩，呢三個義士係代緊大家付出代價。相比起梁天琦佢地，無名義士只有付出，名利光環半點占不到。

3年唔算重，由擲磚一刻開始就要有心理準備要付出代價。重要嘅係希望呢D代價冇白付。

要捐錢我一定捐。

永巴同我諗法最接近

屌你老味七警兩年
依三個就判三年

其實有冇經過思考先打段垃圾出黎

今次要屌既
一係公安條例個堆惡法根本係唔應該存在
二係律政根本選擇性檢察官檢控
屌法官個D多鳩餘
連個問題核心都未知係邊

好撚煩，反本民青、食熱狗既麻煩出返去啦

我諗唔計檢控個part
法庭應該外國都係大同小異咁run?
唔清楚

我見到唔少人嘅心態變到好似警察支持者咁

罪犯會越來越少架咩？

咁可以做咩？

用磗掟到爆頭都唔暴動?

已經唔止法庭既問題
更大問題係 執法機關 有法不依
咁仲有無法治呢？ 即係選擇性執法

覺得有啲人係唔係都法治已死
我覺得對司法班人係唔公平
其實可以睇深入啲

7個圍住打一個都係判兩年

邊個爆頭啊on9
番老母個閪到啦

所以一個完整既民主制度真係好緊要，而家香港根本就發揮唔到separation of powers既原義。 而家既制度係行政主導，呢個係事實。 人民唔可以用選舉去制衡政權，政權用返市民既血汗錢去打壓返市民。
每次都只可以比政府襟住黎砌，到政府犯錯犯法，根本就唔會受到制裁

係LOR

法官係上帝唔可以提

下 失憶?

執法關法治咩事?
警察拉人法官放人，係建制講架喎

你使唔使學埋個官咁誅心論入埋我數
我一路都無話三個人完全無辜
我重話前面兩個比人斷正抵入罪添
但係第三個跑走果個 比人捉到果個無口罩
做證據段片又有口罩 同埋佢跑走呢個動作個官認為等於參與根本就有疑點
我一路都講緊第三個人你就屈鳩埋我打得入就叫偏幫

64無死人喎，義士點睇？

佢都on9 輸打贏要

可以，但都有根有據好唔好

判三年 ok , 咁七警無撚可能得兩年！！！
你地話唔話到我知七警點解可以判平少過呢啲野！

有班人只要個判決唔合佢心水就等於法治已死 咁撚獨裁人唔笑狗都吠

64關我撚事呀 講緊香港呀

唔同罪，點比較?

以呢個概念 全部罪犯都唔哂坐。。

黑警打人判罪 = ho ball
人打黑警判罪 = 誰人受痛苦被懸掛在木頭

正解

可以逐隻逐隻5毛咁block 爽

yes ar，所以我撐正苦架！

能。人
。厂。是。，，？䧤旧乜。[s]陗。[/s]
灭㔶一樣是，己。儿乙，就，一一新二就⼀⼀⼀⼂
北為但這，為。于，，⼂[left盀]
[/left]三新

nice boat

唱左出聲

笑乜，好唔認真囉你。又拎香港前途黎玩

宜家個問題係警察拉人都費事，審都唔使審呀，你訓醒未？
你望下班黑幫，愛港力，休班警拉左未？
同法官放人關咩事？

Sorry

得啦屌你老母臭閪好撚煩呀

成9日偷換概念，講緊點定義暴動罪同第三被告走佬=身有屎，呢兩點亂9判

知唔知咩係司法獨立?

唔完全關制度事其實呢D法例港英年代已經有
當年冇人屌係因為英國佬唔多用
只係香港人根本無足夠自覺去監察政府
依家對住個有權用盡既政府咪仆街

政黨唔會搞，就算籌(例如青政/本民前/熱血)，支持者都會互屌

不如叫港大、教大SU用支援同學名義籌啦

上訴囉，個制度就係咁
法官判案係唔會百份百公正

劉小麗自編自導的魚蛋革命暴亂事件，結果係自己做議員賺十幾皮月薪！
班無腦熱血廢青坐幾碌食皇家飯！
邊個係精人？一睇就知啦

係既係既。你大人不記小人過

唔撚洗三年呀
義士多謝你地

屌你 五毛食屎啦
香港人俾人打爆缸個陣你又唔出聲

可能係本土派有背景人仕！黑警唔會告

制度岩
但係執行果班人

睇左呢個post最大的感受：以後去示威，不了。
個個都屌你傻仔，坐監抵死

唔好講到係完全冇證據老屈咁啦屌
有疑點就一定無罪咩

OK 希望今晚見到你哋啦

咁先團結架嘛。
反政府又然一場

睇返新聞個官有講過點解定性為暴動，詳細要睇返之後既判案書

暴動罪太戇鳩

宜家係唔止司法機關，係行政機關/執法機關出事呀
你訓醒未？
上面幾位巴絲講到出哂黎，行政權過大，政府濫權

港大無左，因為內部腐化

咁係因為英國佬唔濫權先無事發生，如果當時英國都濫權濫用呢啲惡法，市民一樣吹佢唔漲

你咁take side法唔洗討論架咼

你見到邊d激進啦
假膠下又可以撚狗=.=

你好煩=.=

咁點解告暴動唔係告襲警？
咁七警點解又唔係告酷刑呀屌你老母

咪就係英國佬唔濫權搞到你地以為冇左件事
依家先發現成把刀行住係頸太遲LU

但係呢條罪一開始係對付左膠

濫捕>選擇性檢控>初級法院班官相對唔中立
至少都要過三關去到上訴庭先至叫正常d

鬼唔知咩
咁啲人話法官做乜?

批評魚蛋義士死全家

果班唔係左膠，果班係土共

法官沈小民指當晚部分人無投擲任何物件，但他們組成的那班人一起向警方推進，明顯與其他人為同一目的參與暴動，都是「共同犯罪」。石書銘指出，暴動罪「本身是好闊」，而且舉證不難。雖然很少人面對過暴動罪，但「條例存在多年，以往不告並不代表以後不告」，律政司會考慮入罪機會、控罪可否反映罪行的嚴重性等因素而決定控罪，而法官只是按照證據及有關控罪的條例而裁決，因此不存在「選擇刑責較重的控罪作控告」的情况。 - See more at:

暴動命少字過非法集結，好似告暴動仲易過非法集結，戇鳩鳩

左膠撚有咁勇

推一下

左派左膠唔識分

冇個制衡返行政嗰邊嘅力量，香港只會一日比一日沉淪

唔係話冇大台咩
一定有條友拉大隊先識得郁架咩？
吹到廿幾三十頁 又屌五毛 又屌人笑
又問有咩幫到手

Between今日星期五
咁人哋黑警都識群情洶湧
一家大細出哂嚟 幾萬人
我放工會上嚟繼續追post同屌五毛
你呢

32隻比正評5毛狗仆街死。

根本係一直都未有過
只係以前個識自制咁解

佢地三個證供好弱 入罪真係唔難 佢判三年無悔意 其實唔算多 我諗有d人輕手左架啦 判同寫果位
有人用七黑黎講 其實性質太唔同啦 大年初一呢單唔算暴動 都最小非法集結加襲警 個官定義左
唔好單睇呢單判三年 區域法院可判最高七年 因為無預謀 先至輕d 如果唔係五年up 非法集結245 18最高判五年 其實走唔甩

我唔知你指邊個，咁多reply
不過情況再咁，會影響埋司法果邊，變相搞死埋法治

嗰晚初一全部係搵二三線差佬當值
呢個畀人爆頭嘅
我睇youtube係因為佢冇頭盔
而個盾牌兼顧保護一個佢岩岩拉嘅示威者
先畀人爆頭
我都覺得呢個差佬唔話得
為咗個𡃁仔唔中磚而自己中磚

最慘係乜都爭取唔到呢

咁都算人話咩，我覺得其他情況難講，但係跟人跑好正常炸喎，咁你行行下見到後面好多人跑緊上黎，你第一時間都跑埋一份先諗發生咩事啦下華

其實冇悔意判重啲有悔意判輕啲呢樣嘢好戇鳩
當然我明呢樣嘢嘅原意

冇人要嗰三條垃圾付出 暴動嗰晚 睇新聞都睇到眼火爆！

咁你要記住同時係有證供個D證明佢有擲野架喎

磚頭玻璃樽唔會傷到人？你掉嗰下都叫有意圖啦

邊到話個廚師有掉野

黑警死全家

你係青白既就唔應該跟住跑啦

呢個point好難話個官錯，假如你行行下街你後面有個賊偷完野俾猶差追緊跑緊上黎，你都唔會跟住個賊走啦

差佬供詞
你唔信一回事至少個官信

話唔係暴動既 可唔可以話我知咩先叫暴動

行街有個賊同果陣又掉野又掘磚差幾遠呀

希望嗰個唔係你親朋戚友lo
當你譴責緊旺角嗰晚差佬毆打明報記者 長髮人士被毆爆頭
而個差佬保護一個畀佢班伙記視為「暴徒」嘅𡃁仔而受傷
係咪姐係差佬企到好似兵馬雍咁畀勇武派狂掟先岩？

佢係咪唔知玻璃樽有幾厚
btw，你點知人地有掟野

咁有警員用磚頭還擊，又點計啊

你落地獄啦咁都講得出 個警察受咁重傷！

幾十人一齊向同一個方向跑緊，以為有危險 跑埋一份好合理喎

區域法院班法官一定pro建制
上訴就一定，班法官一定持平啲
同埋今次係咩律師打？
希望公民袋，孖田可以出手幫下
上次孖田都幫胸襲個女仔打甩唔駛坐

六七暴動

其實冇做錯野正常差佬追係唔會走既
不過亂起上黎就好難講

往績話比我地知，黑警係會亂咁黎。
所以走係好合理

人地直播當無睇到架喎
師兄又肯定記者無偏幫？

果到咁亂走都好合理姐

睇左幾篇新聞都淨係話第一同第二個被告有份掉咋喎

法官唔會假定警察會濕你一濟先

三名被告被指曾向警察擲物

案情指， 事發時，旺角朗豪坊附近，因執發人員處理投訴小販問題而被包圍，期後更引發大批示威者到聚集，警方期後接報到場控制人群。及至凌晨4時50分，警方於彌敦道北行線近豉油街築起防線，期間有20至30示威者在長沙街與登打士街附近聚集，並把雜物搬到馬路，並向警員投擲玻璃樽。

有女警指案發時，目擊身穿藍色衛衣及牛仔褲的女被告向警投擲玻璃樽，另有男警指次被告除擲玻璃樽外，曾向警員投擲2米長的竹枝，並擊中警員小腿。而第三被告亦被警員目睹擲玻璃樽，逃走時曾一度跌倒，3人均現場被警員制服及拘捕。

你唔係ON9到諗住咁樣走一件事就入到下話

事務律師就有兩個用返泛民既律師樓
大律師就全部都打開刑事既但唔係泛民
其實佢地都算係咁，平時成日比呢班人鬧左膠賣港呢樣嗰樣而家都肯出黎幫佢地

個官相信你企定定唔郁猶差就唔會塔你走
事實係相反

繼續純討論？
嘩 好慘囉 唔係暴動囉
屌你笑咩笑 正一五毛死全家

咁係咪即係法庭將呢件事定性為暴動

咁睇其他幾間新聞都睇唔到呀嘛

照你咁講
班first aid 人跟住人跑應該都有錯

係囉，仲要佢話岩岩唱完K喎，咁你一落到樓就見到啲人起勢跑，你根本可能連差佬都見唔到，淨係見到堆市民係到跑，咁跟埋跑都好正常姐，就算你見到差佬跑緊，壓制同拘捕緊市民，差佬情緒咁激昂，你企係到唔怕比人打埋一份咩

記者都跟住人跑啦

呢條友係直播係咁屌人老母
轉眼爆頭

老實講 正正有種 精人出口 笨人出手
純粹勇武 熱血 到頭來賴左屎果陣 邊個幫你頂 邊個幫你拆? 重要廿幾歲 大好前途就冇左
真心講句 要爭取唔係問題 好野大家都想爭取 但係唔好諗到自己好似有主角威能咁 逢凶化吉

本身七年 依家三年，執到啦

屌你都唔知係咪自己友爆自己友

點解要加監？做咩同抗爭者咁大仇口？

你條五毛咪撚9up啦
咩冇人頂？討論咗廿幾頁
咪幫緊所謂義士頂住啲五毛

成班柒頭同陳sir話自己比人迫害有咩分別
而家判左3年 有監你咪坐有訴你咪上囉
使唔使學班黑警一樣要特赦你地3個呀下？

暴動應該每個國家個定義統一啲架喎

人地咁都仲係示威同埋激烈衝突炸喎

巴打活係平行時空

暴動你可以話係
但暴動罪唔係喎

屌你老母閪 成隻小學雞咁 郁啲就5毛
頂頂頂 頂閪咩 依家坐監咪果3條友 頂乜閪呀? 醒少少啦冚家產 揸撚住個鍵盤就好似上撚左身咁

🤗抵撚死

高登屌青政個班五毛黎晒連登重整勢力，各位小心

仆街狗官

屌你推爆佢

最少宵禁啦

好波

有冇炸彈炸9死人啊

公道啲好喎 廿幾版邊個唔係渣住個鍵盤？
屌你老母 邊撚個小學雞 我有撚話要頂佢坐監喎？
我咪話呢度啲巴打頂住啲五毛囉 中文字都唔識 你屌我做乜尻

幾時開始大家都認為個晚係暴動

yes
係連登仔角度只要為左爭取民主
就算暗殺政要 個官都要判你無罪釋放加比好市民獎你
放火燒人的士 用磚扔鳩人 咁都唔叫暴力我真係唔知咩叫暴力

係囉，有啲契弟開始講咩3年咪執到，依家根本跳左最根本個問題

由大家都認為判得太重既時候 你仲係講緊判得太重既話你已經定義左個晚係暴動

其實唔太使理樓上班五毛同左膠 獨立思考自己睇真D 依家唔同之前 五毛越黎越多

判7警就話罪有應得
掟哂磚判暴動就講到幾撚無辜咁

同當日高登突然成班五毛屌青政一樣，根本用緊同一招

同撐警班撚樣無分別

係條街拎磚頭扔鳩人仲係到扮無辜

七警果條上限三年
暴動罪上限七年

點理解到係保護, 明明拉緊人, 當然係兩隻手去制服
唔通格離企係度果2個又係當保護緊𡃁仔
果個𡃁仔係689果仔咩, 要禁多人保護

推推推 推佢老母閪啦 係到發癲鳩up以為好撚威

屌你老母臭閪死5毛
返去香土圍爐啦陷家鏟

你睇下佢既理由先啦
根本就嚴重bias
一定要上訴

Stfu

你老母臭閪屈鳩人5毛就叻呀
比人屌老母果陣就問人點解
我講緊頂 係真係實實在在既頂呀
你老母閪連登啲5毛都拎黎講 搞笑呀家陣?

抵你老母閪

d留言仲恐怖過香討，我究竟上緊d乜
咁難得我地係高登過黎無理由眼白白咁睇著d五毛又一次入侵又失去一個言論平台
唔該各位正常user頂著班五毛狗

咪又係果班人
唔係咩叫轉移視線引導輿論

所以判得少好開心？

Cant agger more

係唔係暴動唔係根據主觀感受
個官判咗係，再上訴都係，咁就係暴動

好你老母
主觀到閪咁

其實和平理性冇問題
起碼帶到上國際
你唔係以為香港獨立唔使西方勢力頂住下話

同自己相反意見=五毛狗
爭取民主 理性 獨立思考

而家最重要既問題，黑警知法犯法但就唔告酷刑告普通襲擊；呢單就用暴動罪唔用傷人告律政司揀既控罪有問題
另外，睇法官個供詞，好連座法，你唔係掟磚放火果個，只要你當日在場而唔似旁觀者就已經同罪
Btw呢條罪係當年港英政府用黎對付六七暴動之後班土共，今日畀當日既暴徒用黎對付市民

支持義士

跑走果個好似有其他ground去判，之前有巴打貼咗

講真 我覺得有冇犯到罪就冇討論空間 咁都唔叫暴力真係
但你可以討論佢地既行動有冇意義

( Show Blocked User - newlife🤓🤓 )

和你老母平

但個官講話 就算無掉野都可以係參與緊
要睇晒成份判詞先知個官點樣入

至於薛達榮自辯堅稱自己是旁觀者，擔心人身安全，所以見人跑他也跟著跑。沈官認為，若他真的是旁觀者，應與示威者分別出來，即不會跟著跑，留在原地，或退後至商店門口，然而他卻逃跑，所以不接納他是湊熱鬧的旁觀者。基於以上分析，三人確實為是暴動參與者。

沈官認為拘捕薛達榮的警長岑偉強並非誠實可靠證人，但重點是他注意到薛「零零舍舍」在行人路上向警方投擲玻璃樽，薛這樣做無疑把他與其他在馬路中心投擲玻璃樽的人分別出來，吸引了別人的注意是正常不過的事情。而片中看見薛在轉身逃跑前曾投擲玻璃樽，故確信薛曾這樣做，只不過警長腦海中無留下印象，但卻被攝錄下來

判3年 行為好係咪2年出返黎？

即係比人影底咗?

oh原來都有片影到佢掉樽

lm

呢D正正係選擇性執法
香港法治已經死亡

我正式宣佈覺得斷正個兩條友無罪既係五毛狗
扮本土派做衰個朶 搞到外界以為本土派都係呢d低智人士
我都差d中計

咁五毛狗係唔會認係五毛狗既

雖然大家都有個法字，但性質唔一樣

咁你會唔會認

分分報紙講啲野都有少少出入。都係等判詞好啲

好撚好笑，西方人理你都有味。全世界依家既潮流都係本地為先，英國脫歐，美國trump，香港一個大陸既省，彩你都有味啦，你真係當自己識生金蛋啊

五毛狗認唔認自己係五毛狗同部分連登仔少少討論空間都唔留比人就屈人係五毛狗係兩件事黎

呀柒頭達同偉哥仰 唔知幾時找數呢

Hahahahahahahahhaah
如果真嘅話心都涼曬

持相反意見又打壓

咁你憑咩獨立?

驚各位睇唔到
推多次

眾籌安家費。

完全唔想同呢啲人鳩up,假膠都浪費時間

重新 香港係殖民地 唔好神化香港地位

無話要獨立，香港人都唔配有獨立

係度膠化本土派重話自己唔係五毛

共狗d反間計

證明你亂入冇睇人講咩就搭爹囉

黑暗兵法

連登又係另一個共產黨黎

返屋企再block人

呀祖個壇其實仲多言論自由

每次睇到有班民主擁護者高呼香港獨立之後怒屌持相反意見既人真係

咪又係屈毛，重有洪非凡，不了

搞清楚先
依家問題唔係有冇罪
罪一定有架喇
唔好同啲仆街藍絲一樣係到話無罪無罪

問題係 知法犯法嘅黑警只係判普通襲擊
仲有之前講朱警長個時又話無既定目標唔定罪
點解 又無既定目標 又唔係圍毆嘅人會判暴動？

呢3個人如果連金錢上既支持都無既話，唔好意思，你班黃絲比支持7警班人更加羞恥

係民主同言論自由
之後就話block哂相反意見嘅人
再學感情台班人圍爐

口技黃絲最勁 佢地都好鍾意口技 eg 薯片

洪非凡起碼比你講野先

入邊條係律政入，唔係法官判佢係邊條罪喎

連登都唔撚係第一日係咁
屌你老母一入到自殺post 啲大愛撚係咁
入黎依到 啲on9仔又係咁 係唔係都屈毛
老寶講 犯撚左法就預撚左要判要坐嫁啦
事實你係衰on9喎 有咩好抵賴

駁吾刀
送一句 君子和而不同 小人同而不和 比佢地

當我唔知邊個入罪喇
但係問題真真正正係講緊個罪則公平問題

屌你咁深，小學生鬼識解

如果律政入7警酷刑，最後無罪釋放，咁你會點?

輸打贏要
人地上埋街 你重係屋企屌鬼

其實我唔支持暴力革命囉

睇到班濕尻回覆，真心覺得香港無得救！

膠乜鬼

見到連登仔一邊怒屌藍絲籌安家費比七警
自己又係到大聲鳩叫話籌錢比義士
雙重標準到

不如了解下咩係暴動先啦
唔駛有指定目標 唔駛一定要圍毆
只要係非法集結情況下 做出破壞社會安寧既舉動已經係暴動 完全符合 重唔係暴動?

但係問題係你入你判暴動
點解唔對啲警察用相同嘅原則黎判？

又比人話5毛嫁啦

咁都唔答
之後咪話：起碼有起訴條重啲嘅罪
心態上勝利
同港隊一樣，精神上勝利
ho ball

你都識得講一邊係黑警一邊係義士
用撚下個腦啦

串緊你乜都義士呀。
爛頭卒

依加係差佬暴動定本土暴動我已經分唔清楚

感覺上好似係咁捉我字虱咁
仲知我覺得件事問題係兩單案唔公平

笑死我，波台班友岩
五毛同cc台友有個共通點

咁大個人冇諗後果
你少替人擔心啦

上面果位唔知
下面果位已經排哂期上高院審

yes
自己為左自己既信念扔磚 放火燒人的士=義士
警察為左自己既信念打人 =黑警

普襲最高3年判兩年
暴動最高7年判3年

吓 本土撚反黃絲仲狼過藍絲架喎
而家又要人地幫你籌旗
請參考甩毛宅男盧斯達反何韻詩文章
講撚度咁大話要建國獨立
籌十幾萬都唔知有冇
嗰個咩月光抗爭支援又係俾人揭發穿櫃桶底

兩個都錯，總之打人就要罰

屌 我咪講緊判罪嘅問題
慿乜嘢七警係普襲 三個就暴動

判刑理由書 出左，自己google，唔想share果個媒體既野出黎。不過仲係睇唔到用咩理由將今次事件定罪為暴動。

難怪本土派一盤散沙
淨係得一腔熱血 d邏輯差撚到

呢個post五毛亂舞

屌你老母啦,黑警果D叫信念

警察有冇非法集結?
同埋警察係可以用適當武力
比起用棍打，你覺得掟磚放火冇咁暴力?

照你所講咁暴動罪幾時先適用？

咁你想告7警咩罪

好似係2018年1月

所以咪黑警囉

黑暗信念都係信念既

7警係入傷人19 最後因為未至於嚴重傷害 法官決定用alt charge 入佢傷人19

唔係普通襲擊

又係你呢啲廢柴，唔講point淨係鳩叫
本土派點同你聯手？

最少都入嚴重受傷個條

除左見到你一直講粗口之外完全睇唔到你有咩論點

其實7警個官解釋得好詳細
今次呢個好mean

你都識講人人都正常番工，歌舞昇平，繼續過年.

豬隊友

反還反，based on 事實根據黎講，唔好學班廢中藍絲亂咁噏。

七警案今日宣判，七名警員原被控的有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪罪名不成立，而交替控罪的襲擊致身體傷害罪則罪成，而被加控普通襲擊罪的警員陳少丹，亦被判罪成。

你話朱經緯都話
七醫告嚴重受傷分分鐘監都唔使坐

救到個廚師就救

Btw其實當晚兩邊人都有掟，件事會唔會唔同左

拎D根本唔需要討論既野出黎講亦都稱唔上係論點

其實成件案個官講野都幾on9，既然你唔可以有合理證據證明當時人真係有參與過活動，只係話當事人有出現過現場為由判有罪。

就算提交上去嘅證據，都只係證明有個藍衫口罩女子，跟本證明唔到係當事人。咁多疑點底下都可以判有罪，真係施法大倒退

因為喺綁手腳比7個人圍打都有嚴重傷勢
所以唔構成嚴重襲擊

都冇

唔好比媒體誤導

第三被告人在行人路上向警方投擲玻璃樽，之後，當警方採取行動衝上前，他再一次在行人路上向警方投擲玻璃樽，之後轉身逃跑，不久便向前跌，很快給緊隨在後追捕的警員抓獲。

個官話拉佢個警長唔係可靠證人
靠段片影到佢掉野先入到

因為班警察係果到既"原意"係係維持治安
唔屬於非法集結?

yes 有報到話警長唔可靠

笑死
喂喂喂 你覺得得你個d民主先係信念？
人地支持一國兩制好撚愛國又唔撚得？係咪唔撚得呀？ 你支持港獨 佢支持回歸 最後依加咪一齊坐監囉
應我啦柒頭皮
利申我絕對唔愛國 好支持民主

由此可見個官都叫中立

幾時拉埋黃台C個d垃圾

我覺得係關係到兩者出現既原因同原意

如果警察自己都入到非法集結咁咪唔使做野
休班警就話姐

革命成功就係革命
唔成功咪犯法

坐左三碌出到黎前途一片光明

開頭太少資訊唔清楚

但都要睇返佢點講點樣入罪

IS果啲拎埋條命出黎，3年，其實真係輕架啦

當年都燒死人啦，魚革一個狗官都無燒死呀
成班港豬未見過大蛇all 尿就扮專家指點江山

黎緊要改口，唔叫港豬，叫港蛙仲貼切好多

所以話班警察係被assigned到現場維持

唔撚理你假膠定刷存在感，希望你全家長命百歲，百病纏身

好合理呀

咁未即係暴動罪本身有問題啦
話人傻仔自己仲柒

你追post啦…

公民抗命都唔得？

無話唔得
坐監囉

公民抗命大撚晒呀

巴打唔洗咁樣
我只係客觀問下
同埋google左公民抗命既定義必須係非暴力
所以宜家有d保留

其實唔太計
公民抗命可以話係制度內對抗政權既最後手段
如果都係唔得，下一層一定係制度外既對抗

你係打算客觀既話就唔好係而家呢個咁多五毛既時間黎問

去錯地方啦 睇睇個論壇名啦

其實要坐既判決我都覺得唔大問題
問題係刑期太重
蓄意傷人都未必要坐到三年咁長

咁我又冇串你既意思既
只係想講公民抗命唔係無代價
唔係有免死金牌

因為20至30人不斷向警方投擲

冇上開cc台

連登幾時都多5毛 on9嫁啦 晒氣

你問我，呢單係政治問題，但用法律解決
根本上法庭審就完全錯哂
用法律去搞政治問題，咁當權者一定係著數d

Dllm

刑期太重?
正如7警判2年有人話太重
阻嚇性刑罰都係一個考慮因素

如果呢個三年
Ray Wong我驚佢要坐足七年

其實過去判示威者都一樣係屈

警方興圍爐比口供屈人,係法院比律師踢爆嚴重矛盾,係法官唔理照判

當時公民黨支持者同5毛空群出動護航

佢上高院審，可判足十年

係呀，但如果因為咁而話個官就捉錯用神

佢意思應該係真正解決問題，除咗判案重要知點解會發生呢單野，點根源上去解決，而法庭係做唔到呢樣野

就報道所講 有案例判 建議量刑起點係6年
依家判3年 係咪已經輕判左
係3個人都符合暴動罪既情況下
重存唔存在法官有bias?

私下解決

都好有可能
題外話梁天琦9秒9比人拉鳩咗可能係好彩
後面發生既成堆野都未必入到佢

果件大學生讀壞腦
仲要港大

咁點解班人要上前線，你又有無理到？
龍和道有位義士比犬打到腳都斷埋，佢有冇得到公平對待？
當晚仲有犬用磚反擊，咁佢點解無野？
講到尾都係政府執法不公，呢點由佔旺果陣已經睇到哂
佢宜家只係用返佔旺既手段，加多兩錢肉緊去煮死人

佢畀人告埋"煽動暴動"

燒撚死人先叫暴動? 暴動都有分輕重
而家個法官判三年咪姐係定呢個係唔嚴重既暴動囉

唔用法律 法庭審判咁應該點解決

冷靜D啦巴打,搞清楚自己係同緊正常人定係五毛講野

風涼話

應得我未？

佔中D-day已經講緊制度外抗爭 所以先有佔中 施主瞓咗幾年冇去到
可能因為之鋒兄佢哋無啦啦打倒昨日的我
入返個制度選議員你唔記得咗啫

有冇鍵盤係身?有就即時連戰約戰

Ray Wong表面睇到既野係入硬
不過梁天琦未必入到，大可以話佢比警察驅趕時反抗，跟住就已經拉咗佢
基於疑點利益歸於被告，控方搵唔到佢同件事有關連就可以打甩

咪係，做得雞就唔怕柒大啦

做得預左要找數啦，又要做又唔想找數

有冇咁著數丫，咁你玩哂啦

屌你老母閪擺低一句5毛就算
你番屋企做功課啦小學雞
星期五同朋友仔出去公園玩下啦

你地呢D招數又唔係第一日見識,唔洗咁落力

發撚緊夢呀?
求情理由果到都話冇人嚴重受傷
你就俾人爆龜頭

最仆街係"煽動"呢兩隻字 果時天琦用咗選舉遊行名義 DOJ隨時用呢點屈佢

咁講
佢call人出黎最多都係衰非法集結
除非佢真係有煽動班人去暴動
如果唔係好難告到佢

拿拿拿 睇下你依啲冚家產
又黎屈毛 低質連登仔影撚衰連登

喂你應我未呀大佬
駁你又駁唔撚到
又係到五毛前五毛後
定係原來你先係真正既五毛又扮本土做衰個朶呀

涂謹申話判刑恰當喎，民主派別人士都話恰當，點睇

你都on9 佢地五毛黎嫁

呢條撚樣成日係動物台做正字特警搵人屌騎劫人地個鋪，憤青黎同佢講logic冇用

等睇泰博都做埋五毛

落力D可以賺多幾多

根本已經執返身彩
大佬家陣告你暴動，要你坐五六七年都仲得

巴打慳返啖氣 明㗎啦

明白

呢到係兩個問題，你分清楚先
法庭係要上，因為真係犯罪，但上法庭既目的唔係解決個問題既方法，目的只係維護返個制度，至於解決問題，港共唔係有心唔搞，唔關法庭事

cc台除左自己之外都係5毛

派別唔同一早割左席
同埋法律觀點來講的確係恰當 可惜香港法律系統並非正常 告左朱生未？

檢控好似唔關法律事

認同。
話判刑有問題, 或者拎呢單案同七警比果d人根本唔識法律。
呢個case可以告傷人,可以告暴動, 可以告非法集會。用邊條罪告完全係律政司既決定。
同樣七警可以告傷人,可以告酷刑。雖然律政司理論上係按法律揀最適合既控罪, 但依家明顯加入左政治考慮。
兩個case法官都係按法例判, 至於法例合唔合理唔係司法機關既責任。
法例唔合理應該由政府交立法會修改, 你班人係度屌既, 同d愛字頭有咩分別

若然未報時辰未到啫
咁呢三個人依家時辰到，仲講乜撚野政治問題政治解決，犯法呀

判得太

輕

有人話要特赦咩？

有人話一日都唔應該坐架

唔明

其實法律有冇define過咩程度先叫暴動

義士們

上膠登抖陣氣先，呢度依家簡直同毒氣室冇乜分別

司馬超之心啦條柒碌

廢閪繼續啦你 垃鳩圾

上訴坐高院最高判10年
3/7 >4.2/10

擲磚果班友係蠢，但未至於抵死

所以我唔會重心屌法庭法官，係屌DOJ 同政府。
魚革同佔旺時既情況根本一脈相承，2年前毛ee 先係立法會屌完政府黎，但好似無咩人明
Btw, 法治好似唔完全等於守法，係咪要貼番rule of law 貼 rule by law既分別

蠢 比人利用 已經夠抵死 買左個咁大既教訓

大家都渣住個鍵盤 唔會因為你屌我 你屌五毛就會高級啲
而且我唔認為係度討論廿幾三十版「係唔係暴動」會點樣幫到佢哋 死撚返去搵三子D. day啦

留名跟進

不受外界影響而獨立完成司法程序
應該就可以叫法治

五毛都尚且覆下 黃屍真係覆多句都唔想

愈黎愈唔想係到討論，好撚低質

當日提告暴動罪個個屌哂鬼
而家又話法治又話七警乜乜乜

皆因立場唔同

港人剩係識踩道德高地 屌丫屌丫
監係就要坐 冇得話你頂 就可以幫佢坐
與其討論係唔係暴動 學下黑警 討論下點樣籌旗啦

有乜問題?

一個判得個兩年 一個要三年

經過班西裝友 仲話三年少 23年出嚟咪得26歲 你試下坐啊 唉

點只？義士為香港民主為前途
差佬打人為咗發洩

你確定義士真係全部豪無私心為民主
當中唔包含發洩喺差佬既成份?

有想發洩嘅成份就係抵畀人拉同埋值得恥笑再踩多幾腳？

比人拉係應該既，打後就冇講過

問你一樣：法庭根據基本法+人大釋法，dq 梁游 係咪法治？

法治 以法而治
兩樣野咁難分？

釋法已經受咗外界影響啦

抵唔抵比人拉值唔值得恥笑唔想再討論
最主要都係想笑鳩番d人雙重標準

跟住又話你5毛

連登既討論就係話你五毛 唔洗再討論落去
根本最人治就係連登班勇武憤青
駁唔刀就嬲嬲豬

Block哂啲五毛柒頭先見到啲討論 落邊條charge係律政司決定 律政司司長由行政長官提名 你要落條最嚴重嘅暴動罪 係咪唔撚合理呀 係咪政治檢控呀

最撚廢咪果啲垃圾屌完人再屈毛就立於不敗之地

都話立場唔同

自我中心到仆街

因為立場唔同，所以咪雙重標準，我咁講有冇錯

真係坐既話有冇人籌旗先

你都on撚9
特首都係中央任命 你咁樣講講經咩

而家坐監ja ma
又唔係做乜 鳩

連登啲死毒撚加埋鍵盤真係威力大增

打和

波台假膠5毛收皮啦

三個暴徒判咁小
做壞規矩

駁唔到唔岩聽就屈人假膠五毛嬲嬲豬叫人收皮
原來成個連登本土派揾個論述能力玩得下少少都無

Block左唔好應
你睇到佢回覆打擊左士氣佢已經成功左一半

又有一隻死毒撚

屌你老母依家戰連登仔正廢物屈完毛就即block 係咪活在自己世界最威威

死廢物block人最叻叻呀

對住你d賤種 block 7你有乜所謂

喂 咁你即係block撚左人未姐
成個女人咁又話block又唔撚block

廢閪人身攻擊啦即管 廢物

上面成班垃圾比人當狗咁撚

唔撚得嫁 神又佢鬼又佢

1001